想買dc攝錄機, 求推介

筆直$1500, 小弟教書, 上堂需要錄影, 1080就已經可以, 收音好少少已經ok